美股認真討論區 CMXVII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今晚龍哈 龍哈 龍龍哈

Lm

U已經破150

含淚長期持有

蘋果開盤幾多？

原來更新咁快了

完升番哂
淡友真係......

今晚走人

做咩咁多人睇到咁淡
真係唔信連large cap都未開始扯旗就玩完調頭落

奶完九月份個次肯定小心啲

fanng上完就

暴巴對大市好有信心吓

想問有用 FT 買 option 嘅咁多位巴打
小弟有少少野想問個明白
假設我有一張 100 call 2蚊

FT 寫話溢價超過 0.01 就會自動執行期權
即係如果我冇 send email 俾 CS 叫佢地唔好執行
一旦股價去到 100.01 或以上
就會自動執行張 call 幫我買入 100 股？

咁如果戶口唔夠錢買又會發生乜野情況？
麻煩各位資深巴打

自動執行，只要股價大過行駛價就派貨俾你

你正聚腳於FT 客戶服務部

9月嗰次納扯咗千幾點先溶
而家扯得好少咋喎

小心實無死，我覺得投資aka賭錢最緊要就係保住份本金

一陣去食譚仔,擺低一百蚊唔洗找
會唔會太型

擺多一千扑個譚仔姐姐仲型

叫夠九十九蚊先

你不如搵錢掉我算啦

呢個po先係呀

P巴：呢度$1000唔使找，但你，今晚陪我

羅馬數字

有咩慘過做淡友？

其實點解要用羅馬數字?

Stock only go up

型囉

好多人唔識睇

ZOOM 有冇苦主

利申 均價467

簡簡單單數目字唔撚好咩 係要羅馬數字

走囉 , Kelvin

Zoom d option好貴

悶悶咁贏

利申：好想gel爆頭

zm上返480得唔得

納期又升
應該唔好走d call留一晚

隔離po貼左aapl同sq j圖 有興趣去隔離睇

想抄功課

升番哂 輕鬆

10張550call

姐邊個po

Zoom 均價 483 我已經諗唔到有咩消息可以升，得返嘅只有絕望

出年2月前上到大摩價 191 ok?

AAPL之約

iPhone Wait Times: Since last Monday, wait times in the US for the iPhone 12 Pro
have extended from 2-3 weeks to 4 weeks, while wait times for the 12 Pro in other
regions and for 12 Pro Max across the board are unchanged; the standard 12 and the
12 mini remain essentially at equilibrium. We think the uptick in 12 Pro waits could be
due to holiday demand, particularly around Black Friday / Cyber Monday; supply
constraints may also be a factor. As we’ve previously highlighted, strength in Pro / Pro
Max is likely a positive for ASPs though the quick time to supply/demand balance on
the 12 and 12 mini (particularly vs. last year’s cycle) highlights potential unit softness.
Key takeaways from today’s data: (1) 12 Pro waits re-extend to 4 weeks in the
US; globally, 58% of SKUs now have waits at >3 weeks vs. this point in the 11 Pro
cycle last year when no SKUs had waits >3 weeks and 83% were <1 week. (2) 12
Pro Max waits are now shorter than the Pro 12 despite a ~1 month later launch
date, though remain extended at > 2 weeks across the board, and with 17% of SKUs
>3 weeks are also tracking slightly shorter overall vs. the 11 Pro Max which had 42%
at >3 weeks last year. (3) 12 and 12 mini are both essentially at equilibrium,
with the 12 mini having reached that milestone within 10 days and ~3 weeks for the
iPhone 12, faster than the ~6 weeks it took for the iPhone 11 last year.

結論 12pro promax都賣得好好
小支支用把口愛國

西子在嗎

屌女準備好財自未

大戶

點解你唔discord搵佢

其實aapl現價係咪都抵買

我就call aapl 2月130

低開可以入。琴日建議大家止賺再抄底。如果冇做到都唔緊要，最緊要冇事

Gel頭gel到入錯post..sor
我都坐緊，我就唔會理佢囉，擺喺度
呢啲用嚟長坐5年以上

咁保守

又定軍心
不想努力了

之前高丁500蚊貨，第一次疫苗play一嘢跌到3字頭損失慘重

450c Profit黎
今日開市執得番一半都偷笑

琴晚見剩低少少現金買多少少pins

好少玩PC game

ZM 最後Earning 好差? 琴晚474 入左1股

熊巴都入咗group

唔差

唔差但guidance調低左

好想同大家玩aoc

前幾日113唔買 做咩升先嚟買
買aapl不如買契媽

即將卸任的本屆美國國會眾議院這個星期將就一項跨黨派的立法進行投票，這項已在參議
院通過的法案將迫使在美國交易所上市的中國公司要么進行經過美國監管機構審查的年度
審計，包括提供不受外國政府控制的證明，要么停止在美國的交易所進行股票交易。

根據眾議院的網站，本周可能審議的法案包括《外國公司問責法案》（Holding Foreign
Companies Accountable Act）。彭博社和《華爾街日報》報導說，美國國會議員周三將
根據一個簡化的程序對《外國公司問責法案》進行審議。該程序限制眾議院的辯論，不允
許修改，並要求在場議員中有三分之二的人投票通過。

如果該法案成為法律，中國企業及其審計機構在被踢出紐約證交所（New York Stock Ex-
change）或納斯達克（Nasdaq）之前將有三年時間遵守有關的規定。

這項法案的發起人說，它的目的是確保在美國上市的外國公司受到適用於美國公司的獨立
審計要求的製約。

與馬里蘭州的民主黨國會參議員範霍倫（Chris Van Hollen）一起提出了該法案的路易斯
安那州共和黨國會參議員肯尼迪（John Kennedy）週六在給彭博社的一份聲明中說：「允
許中國企業無視美國企業遵守的規則的現行政策是有害的。」

這項法案得到兩黨支持。今年5月，該法案在參議院獲得無異議通過。這個法案比美國證
券交易委員會正在考慮的一項提案更具懲罰性，那項提案把接受審計檢查作為繼續在證券
交易所上市的條件，但將允許不合規的公司進行場外交易

中國一直拒絕讓美國上市公司會計監察委員會（Public Company Accounting Oversight
Board）的檢查員審查在美國交易所進行交易的中國公司的審計報告。

中美兩國在從軍事到人權等多個領域的緊張關係不斷升級，以及瑞幸咖啡公司（Luckin
Coffee Inc.）今年爆出的備受矚目的會計醜聞，使得這個問題變得更加緊迫。

中國官員批評該法案，說有更好的辦法解決華盛頓和北京在審計檢查方面的分歧，而且中
國公司退市將損害美國資本市場。

據《華爾街日報》報導，一些公司已經表示，如果法案獲得通過，它們將轉向美國以外的
交易所。

美中兩國官員一直未能在審計的問題上達成妥協方案。與此同時，彭博社的報導提到，中
國公司繼續在美國證券交易所上市。它們今年已經通過首次公開上市籌集了約120億美元。

特朗普總統11月12日發布了一項將於明年1月11日生效的行政命令，禁止美國人向支持中
國軍方的中國公司投資。

路透社報導說，特朗普政府準備將中國最大的芯片製造企業中芯國際（SMIC）和大型國有
石油公司中海油（CNOOC）認定為中共軍工企業。

中國證監會副主席方星海最近對有關中國公司的審計問題得到解決表達了積極的看法。他
在新經濟論壇上的一個小組討論上說，「在拜登執政期間，我們應該能夠解決這個問題，
因為這不是一個棘手的問題。」

不過，美國當選總統拜登已經發出信號說，美國將在貿易和技術等各個領域繼續對中國採
取強硬態度。

我好似7月尾8月就成日係度
係最近先上黎之前到唔想上黎
個谷好似好耐以前打機谷黎
我又唔會開電腦嘅
我上lihkg多都係

其實呢排有咩驚好玩，成個steam特賣冇買過驚,唔想miss 埋冬季

Wait cyberpunk

等到2046

原來咁樣都會跌

買唔到PS5 又唔想食炒價
覺得個人生失去意義
雖然買到ps5 都係無野玩

其實唔保守
今晚準備roll走堆 4號到期

轉貼PTT

最近這兩檔都創新高，不少人在問所以是要怎麼處理。

我的作法前面已有寫：控制部位大小避免睡不好覺，但不會根據價錢來做判斷。原因很簡
單：我只管我整體有沒有賺錢，個股的價格我無法掌握，所以只能挑我認為的好公司以後
用機械式的作法來操作。

最近讀到一本書叫做 The Psychology of Money by Morgan Housel

對和我一樣想學習如何投資(不是投機)美股的我建議去讀。算是我讀過最好的理財書之一

帶給我的啟發和Ben Graham的Intelligent Investor中的Mr Market及Margin Safety

及 Charlie Munger 的 Poor Charlie's Almanack裡說的mispriced bet這些想法同級

他的書是把兩年前這篇長文深入探討寫出來的，我認為沒有書來得精要，但沒買書也值得
一讀。

Morgan 指出美股投資兩點是我沒意識到的

1. 美股投資是比放得久而不是選對的價格

推論：不開margin避免被margin call強迫賣在最低點。不理價格，用dollar cost
averaging買想要的股票。舉例之前我SQ在150-190他上下波動時不斷加碼，沒在理價格。
下個月手頭有錢應該會再加。

2. 一家公司的股票只有1%的時間在創新高。

舉例來說，Monster Energy Drinks股票二十年翻了超過一百倍。其中收盤價創新高的天
數有幾天？不到100天。亞馬遜也是一樣。如果你想猜測如何「買高賣低」，成功率只有
不到百分之三。實際上投資最重要的是抱住：每年有約10天的時間是漲最多的時候，扣掉
那幾天，投報率大概都會掉到-20%以下。

我個人有賭徒性格，所以偶爾還是會丟錢下去跟市場對賭，像前幾天用10%資金買的
PLTR@30.5。這和 其他四支持股APPS/CRWD/SQ/DDOG不同。目前虧10%。我會再觀察情形
。其實這相當危險，但生活需要一點刺激...所以我開宗明義就說這是賭博而不是投資。

目前手上長這樣
信心
APPS 26% 25-30% 持股
SQ 24% 會持續加碼到30%以上 我認為可以一路加到40%
CRWD 26% 20-30% 持股
DDOG 12% 看情形
PLTR 9% 看情形
ZM 3% 應該會處理掉

另外有人覺得我只壓四到五支股票感覺很恐怖。Munger說巴菲特投資生涯大概只有不到十
家公司帶來大部分收入，並說他認為3支股票就夠「分散風險」。我認為買太多支要追內
容太花時間，所以五支大概就是我的上限。

歡迎討論投資想法。大家一起學最有效率。

119都唔高喎其實

Aapl今晚就130

又貼倉

磨到費時睇

短炒變SH

想入YALA 點追

廢老股得我地玩 好安全

大家覺得NVDA仲要妹幾耐？

呢啲股衰極有個譜啦

SH = sure WIN !

Faamg都大棍上果時

如果你覺得10年前買領匯算係一個好投資嘅
呢一隻就係嗰類慢牛股

AAPL 連登鐵達尼

其實係衰on9，有張call以為唔入價，走咗去瞓，點知入咗價，疫苗play派貨，走都走唔切

琴晚被人震走左幾隻call，蠢撚過隻豬明明提左自己唔好即市操作，要跟plan行

試水2股ZM 481 買咗山頂上
好想put

收到

TSLA 今晚又要上600

所以我上年反送中8月就賣曬d 領展

euro truck

暴絲咁有信心

我43x斬晒好彩其他股生性

呢隻聽聞好上癮
會唔覺唔覺連續揸十幾粒鐘車...

後日又落返550

一日升一日跌阿婆都識玩

日本化工大廠信越化學 (4063-JP) 看好 5G 商機，將投入約 30 億日圓在日本新潟縣建設新工廠，未來將生產 5G 產品所需的樹脂原料。

根據電子版《日本經濟新聞》週二 (1 日) 報導，未來信越化學的新工廠完工後，將投入「雙馬來亞醯胺樹脂」(bismaleimide resin) 的生產，該樹脂的特徵在於加熱後會具備相當高的硬度。

由於 5G 通訊使用高頻段的電波訊號，相關器材在材質的選擇上，對於抗高溫與抑制訊號衰減的要求，也較以往還要來的更高。

信越化學認為，雙馬來亞醯胺樹脂在做為電路板與天線的材質使用上，需求在 2023 年之後將會愈來愈高，也因而打算在量產體制上做好準備。

該公司位在日本新潟縣的新工廠，目標在 2021 年展開運作，預估雙馬來亞醯胺樹脂的年產量將達到 80 公噸。其成品也將販售給日本國內外的電路板廠商。

5G 的通訊速度，可較目前主流的 4G 技術快上 100 倍，各大廠商正在尋求可發揮 5G 通訊特長的電子材料，而雙馬來亞醯胺樹脂則是在 2019 年研發出來。

5G 技術使用高頻段的電波訊號，會對材質造成負荷，進而發生訊號衰減及溫度升高的問題，但雙馬來亞醯胺樹脂可耐更高溫度，即使在使用 28GHz 毫米波通訊的高速通訊環境下，也有辦法抑制訊號的衰減。

Yes 精神時光屋

彭博引述知情人士說法報導，金融市場劇烈波動讓交易部門進帳豐厚，摩根大通 (JPM-US) 計劃把交易員獎金提高 20%，但這家美國最大銀行其餘部門的獎金普遍預料會下滑。

消息人士透露，摩根大通 (小摩) 可能把交易員的浮動薪酬提高 15-20%，增幅依據個人績效調整。不過，調薪仍在初步評估階段。

據悉其他部門平均獎金遜於去年。小摩甚至可能凍結副總裁階層以上的薪資調整，和富國銀行 (WFC-US) 措施類似；先前傳出富國銀明年將凍結調升高薪員工基本工資。

消息人士說，小摩認為 2021 年景氣仍充滿不確定性，將繼續推動撙節。
華爾街普遍預期交易員今年將獲得獎金加碼的待遇，然而相較於小摩提高交易員獎金，據說美國銀行 (BAC-US) 內部討論維持交易員獎金池規模在去年的水準不變。

整體而言，華爾街的獎金可能會縮水，薪資顧問公司 Johnson Associates 預測，受到疫情衝擊，今年華爾街年終獎金可能低於 2019 年，連兩年下滑。

小摩的銷售和交易部門今年前九個月營收達到破紀錄的 235 億美元。巔峰時期小摩外匯交易員每秒執行 730 筆交易，公司債交易員也愈來愈能應付單日金額高達數億美元的交易量。

疫情衝擊下美國有數百萬人失業，但金融市場活動興盛，讓銀行業獎金格外受到矚目，高層在慷慨獎勵員工的同時，也擔心影響外界觀感。

消息人士說，從小摩的薪資政策來看，該行可能不看好今年的交易榮景能延續到明年，且對明年的經濟不確定性保持警戒。

依度個個都好勁

超微 (AMD-US) 執行長蘇姿丰 (Lisa Su) 週一 (30 日) 表示，今年受疫情影響，居家辦公趨勢帶動個人電腦 (PC) 市場大幅成長，她預估將延續成長態勢，第一季淡季不淡，再加上超微的產品組合優勢，將有助持續提升 PC 市場市占率。

今年遠距辦公趨勢使 PC 需求明顯成長，蘇姿丰週一接受瑞士信貸 (Credit Suisse) 分析師 John Pitze 採訪表示， 2021 年的 PC 需求將不會因疫情趨緩而下滑， 蘇姿丰說 ：「我們已經花很多時間與客戶，以及客戶的客戶進行交流，我們認為這樣的趨勢將會維持一段時間，PC 將變得不可或缺。」

蘇姿丰進一步表示：「對於一個家庭而言，若家中每人一天使用時間僅約一小時，家裡只放一台電腦是合情合理的，但現在每人都需要一台電腦。」

蘇姿丰說：「這對 PC 市場而言是許久未聞的消息，我認為 2021 年將是 PC 成長的一年。而且更重要的是，超微擁有的產品組合也非常專注於 PC 市場中高階機型，這將有助於我們提升長期市占率。」

蘇姿丰還預估 2021 年第一季傳統淡季的表現將「較以往還要好」。超微目前持續壓迫英特爾 (INTC-US) 在 PC 市場處理器的龍頭地位，目前超微在筆電市場上市占率約 13%。

蘇姿丰發表 PC 市場樂觀展望後激勵超微週一大漲 6.27%，收至每股 92.66 美元歷史新高，突破 9 月的 92.18 美元。

超微今年迄今上漲 102%，表現大幅優於標普 500 指數 12% 的漲幅，以及那斯達克綜合指數 36% 的漲幅。

你勁d

週一 (30 日) 消息人士向《CNBC》節目主持人 David Faber 透露，雲端軟體巨頭 Salesforce 與企業通訊軟體 Slack 的交易案預計會在週二 (1 日) 美股盤後正式宣布。

消息人士預計，這筆交易將以現金加股票形式進行，且 Salesforce 將以高於其當前估值水平的價格，對 Slack 進行定價，若兩家公司順利達成協議，將成軟體業史上最大的收購交易之一。

消息傳出後，截稿前，Slack(WORK-US) 週一 (30 日) 盤中漲約 4.2％，報 42.37 美元，Salesforce(CRE-US) 跌約 3.9％，報 236.06 美元。

《華爾街日報》上週首先報導兩家公司間的收購談判，消息一出立即推動 Slack 飆漲近 38%、市值激增至 200 億美元以上。
Salesforce 近年來完成幾項重大的收購計畫，包含 2018 年以 65 億美元併購軟體整合平台商 MuleSoft，以及去年以 153 億美元收購數據視覺化公司 Tableau。

與 Slack 的交易有可能成為史上最大的軟體收購案之一，也可能使 Slack 搖身一變成為 Microsoft Teams 通訊產品強大的競爭對手。 Slack 今年夏天向歐洲委員會提起訴訟，指控微軟濫用 Windows 作業系統的市場地位，向使用者推銷自家的通訊與協作軟體 Teams。

真係只係一個打機group
無咩股票貼士
大家只係萍水相逢，冇任何利益輸送
亦唔想搞咩小圈子
純粹大回調大跌市決定SH唔想睇市嗰陣
可以一齊熄apps打下機
(同聽吓我把聲)

聯準會 (Fed) 週一正式宣布，將逐步淘汰銀行使用 LIBOR 做為參考利率訂立合約，呼籲銀行採用 LIBOR 美元合同應在 2023 年 6 月 30 日前完成。

倫敦銀行間同業拆借利率 (LIBOR) 喪鐘將在明年底敲響，美元 LIBOR 掛勾的部分金融產品卻意外獲得緩刑。

英國金融行為監管局 (FCA) 早前宣布 LIBOR 將於 2021 年底退場，2022 年 1 月起不再規定會員銀行必須提供 LIBOR 報價，呼籲市場選定替代利率與訂定轉換計畫。

美國聯準會 (Fed) 副主席奎爾斯 (Randal Quarles) 週一表示：「今天的計畫確保了脫離 LIBOR 對所有人都是有序和公平的，包括市場參與者、企業和消費者。」
ICE 旗下定價管理機構 (IBA) 稱，可能將 3 個月、6 個月和 12 個月美元 LIBOR 掛鉤的債券發行期限，延長到 2023 年 6 月 30 日。

Friedman Kaplan Seiler & Adelman 合夥人 Anne Beaumont 表示，這反映了美元 LIBOR 監管機構的靈活性。

Anne Beaumont 稱，他們真的希望所有人都停止使用 LIBOR，但他們無法做到這一點，由於不希望在此問題上過於教條、搞砸金融體系，這表明他們是實用主義者。

LIBOR 改革緣起

LIBOR (London Interbank Offered Rate) 是全球引用度最高的利率，全球 150 多兆美元資產的定價參考利率，管理大約 200 兆美元的債務和合同，包括房貸和消費性貸款。

在 2007 年至 2009 年的金融危機爆發 LIBOR 操縱弊案，各家金融公司的操縱來支撐回報、掩蓋金融弱點，代表性、可靠性備受外界質疑。

LIBOR 改革聲浪隨之而起，美國已初步選定擔保隔夜融資利率 (SOFR) 作為 LIBOR 的替代參考利率，Fed 持續呼籲銀行開始為 LIBOR 過渡到 SOFR 預做準備。

SOFR 根據金融公司的實際隔夜交易，以美國國債或政府債務作為抵押品借入現金。

SOFR 優點是以實際交易為主，更難人為操控，但缺點是波動性較大、信貸的敏感性不高，無法衡量銀行信用風險。

線上會議平台 Zoom (ZM-US) 週一 (30 日) 盤後公布第三季獲利和財測均高於預期，但投資者似乎對第四季營收成長速度可能下降大感失望，盤後股價挫逾 5%。

財報關鍵數據 vs. 分析師預期

EPS：調整後 99 美分 vs. 76 美分 (Refinitiv 調查的分析師預期)
營收： 7.772 億美元 vs. 6.94 億美元 (Refinitiv 調查的分析師預期)
毛利率：自前季的 67.3% 下降至 66.7%。

新冠疫情期間，Zoom 是居家限令受惠最大的企業之一，因學校和企業均必須使用該服務以期在家完成任務，這讓 Zoom 第三季 (截至 10 月 31 日) 營收成長年率達 367%，較前一季的成長率 355% 提升，第一季營收成長年率為 169%。

Zoom 財務長 Kelly Steckelberg 表示，第三季毛利率下降係因免費用戶的組合更多，包括學校在恢復教學後登錄的師生，但這影響了毛利率，同時 Zoom 也比以往更依賴於公共雲資源。

超過 80% 的第三季營收成長來自新客戶，亞太、歐洲、中東和非洲地區的營收成長 629%，而美國地區營收成長為 300%。

Zoom 表示，第三季 Zoom Phone 雲端電話服務已經擴展至 40 個國家與地區以上，且 Zoom 將套用至亞馬遜 (AMZN-US)、臉書 (FB-US) 和谷歌 (GOOGL-US) 製造的智慧居家設備。

Zoom 也發布了 OnZoom，該工具可讓大眾以付費方式進行虛擬的現場活動。

第四季財測 vs. 分析師預期

調整後 EPS：77 美分至 79 美分 vs. 66 美分
營收：8.06 億美元至 8.11 億美元 vs. 7.301 億美元
Zoom 財測意味著營收成長中值為 329%，較第三季下降許多。

不含週二盤後波動，Zoom 今年迄今股價上漲 591%，遠勝大盤，S&P 500 同期漲幅僅約 12%。

AOC玩正規定劇情

牙石又活躍返

石兄

你一賺到錢就囂了

發財立品ok?

你最勁啦 低買高賣TSLA AMZN
我係垃圾嚟

開始遺忘咗石仔原本係怎

好似veri 其實你上黎同埋貼倉果時已經有講
你愛人雀巴果個google document 入面都有寫
唔知點解好似宜家大家先發現新大陸

連我都有買岩岩新鮮影
不過股數太少少到唔覺有
我先無gel

珍

Sh 應該買amd 定tsm?

想聽你把聲

同係gta 揸車有咩分別？

520

已絕望

同埋我個印象仲停留係一齊食滅世棍
互相扶持繼續SH然後被人笑唔止蝕
我怕醜自悲仔 少上黎
石仔都少咗見我啦
之前成日同石子講死了
發覺呢度啲名轉得好快
唔係好跟得上呢度啲話題

係咪今年唔會再見500

豬死了

2077唔好咩

重溫一下

真係出咗先講
延期延到唔記得咗呢隻game

TSM有息收

唔係喎，成日見到你

覺得到faang都棍升
就有好多人gel頭
然後好快黎大滅世
一齊了

可唔可以跌返到87比我上返車

會唔會記錯咗

有我負責坐沉

小鵬要飛了嗎

其實連guidance 都上調咗
好似無咁悲觀

一地都係錢

有早知，琴日panic sell 左U 同net call

呢兩隻咁掂都放

打咩機

邊有早知有早知就大撚鑊啦

飛落山崖?

下世都未有針打，係慌冇500見咩

唔好咁啦ching 我cdrom左呢個post幾個月都成日見到你 贏輸都死了

用緊ft 想轉會 邊間好？
要完全離岸 大公司有保障d？
最好免佣 margin息低 有盤前盤後
TD CS符唔符合？

一起身， 尋晚高J 嘅TSLA蝕少左，好感動

U真係好癲，無貨

被股東飛起？

得ib啱玩margin

今日要上100

一地都錢，點解有人會輸錢

275 shares @87

交付數量太震撼

真係坐到好穩 食滅世棍都有profit
就唔會
應該過多一年半載先得

EU4

琴晚23:00-23:30輸爆廠你唔提

講打機有冇人有玩tarkov, 冇隊友

有profit 但琴晚滅世蒸發左我100k profit嚇撚死

如果唔玩margin呢

SH嘛，今晚NQ(期)一定穿RH

忘巴隻勝利號都紅左

你冇得選完全離岸得返CS in姐 除非你係外國人

咁其實點解唔用返ft 都已經滿足左你要求啦
想玩盤前多d時間?

好可愛

我上年十月頭開聖誕終於開到

係囉
香港應該得ft係離岸

已經浪費咗千幾粒鐘喺EU4

留低咗佢嚟對沖個倉

贏足7日 俾d機會大家上車

係 同埋因為ft最近開市經常入唔到

我無事既?

4700部？

CS int

賊船今晚會唔會$115

Ck3

個存款要求

完全無難度

Why not both

同人玩定打電腦😂
戰棋類一玩就有排玩

清左倉？

熊吧 ，我記得你啊
9 月個時係咁食棍
我哋係咁鼓勵大家

小弟才疏學淺
想請問下邊位巴打係小西巴?

Veri今晚仲有冇

9:30清左,盤後入返

石仔串咗好多

咪試吓cs, 利申未用過
都係用ft

小西土啊

我識嘅石子唔係咁

嘩好多
小朋鳥要扯起了
一扯起果然係小朋鳥
得條啫啫仔

SH教教主

9月份我地一齊日日捱棍

石子明明好溫柔

8月扑到9月
扑到傻咗

感謝巴打
search都search唔到 好低調

慢慢打1局打到2-3個禮拜

因為唔使出黎定軍心

好想快d打到cyberpunk

好少上水啦
精神長存

但有講過開始升唔賣
反而難過跌果時坐貨

尋日先勝利巡遊完

好擔心好蛇俾人睇中走埋

抵gel既 升左幾倍

納期龍 今晚又死鳩硬

想請教下FT要幾多錢先可以t+0?

封咗酒吧係多咗上水

25000USD 唔會冇呱

想問下有冇IT 巴打 熟GitLab，佢地2021年有IPO

熟，想知咩？

小弟銀行得個7萬銀 食得屎了

zm盤前回一回嘅話即走算

GitLab 同 GitHub比係咪差幾皮？

依家Gitlab Valuation係6Billiion，Microsoft收賺GitHub個陣係7.5Billion，想睇下有冇長線投線既機會

Thanks 巴打

冇25000usd 你冇得day trade...

你係咪串鳩石仔？佢比pdt撚過好幾次，你係咪笑佢啊

我是護石手

有冇巴打傾下SE

IBhk 好似冇25000USD 都可以day trade
但唔係完全離岸

勁呀 , 抽左泡泡碼特未

無得輸 逢跌加倉

連SIPC都冇tim

巴打睇幾錢 定SH唔撚理

幾時收購？
係差幾皮，根據trend 係差8倍左右

形住會跌多次落20MA先上

FT個客服真係好垃圾，打電話等足半個鐘先有人聽
出張debit card等2個月都未有
CS客服算快，但香港地址已經無得申請debit card

呢排賺到d想砌部機 放係廳打cyber punk
有冇巴打介紹下未砌過機

之前係硬件台問既 suggested list
1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499
1 x ASUS ROG STRIX B550-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,950
1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$790
1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840
1 x ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3080 OC Edition 10GB GDDR6X (預訂)
價錢：$7,399
1 x FSP Hydro G Pro Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,099
1 x NZXT H210i Tempered Glass Mini-ITX — Matte White
價錢：$999
1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395
2 x Noctua NF-F12 PWM 120mm Case Fan
價錢：$310
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $16,361

Wall Street bets 一片屍駭

Appn

自從原油戰役航空戰役同遊輪戰役後調整咗心態，希望可以返家鄉

岩岩打去拎返個驗證碼5分鐘就有人聽

買到火牛再算啦

差幾錢有咩分別?

冇整到張debit card, 係咪可以Amazon reload 唔洗收手續費

Pltr苦主？

我都penis sell左net因為低過strike有機會變廢紙 走係正常

出面斷左貨？

唔撚係我因為張卡上星期先開左個
開Cs又係咁開到就話冇卡申請

咁撚貴我呢個config 是咪可以玩番5年

唔知點解今年美森又係咩牛都冇得買

無用過amazon reload
FT每個月可以免手續費拎1000美

唔該曖味巴

學生想入市，知唔知納指可以升多幾多，
試借loan孖盡call tqqq

幾好喎有五年保

4700部但400億市值你話係咪on9

我80 1211嚇到J 縮

回調啦孖SQQQ

ssd 建議用samsung evo plus 快靚正
同埋同意樓上巴打建議ram加到16x2
玩3080既話我個人會揀粒u再勁少少
恭喜巴打

交付去邊度

ws sn 750 都抵玩

一年後間野仲存在先算

wd

4x8好啲喎

第時想插多兩條16都易啲嘛

石派買夠100股SC
一年成本歸零

8百萬一部

好耐冇見啦豬死巴

ok你啱

Microsoft收購GitHub個陣係2018年

如果差8倍既話，咁一係就係GitHub升值左好多，一係就gitlab overvalued

itx版落唔到4*8啦 我琴日都砌緊條itx list想換機

係喎冇留意係細機

有卡你先講

無頂 跌就加倉 升就睇位又放返d 總知保留定量現金

btw ram可以既話買番gskill trident z neo會好少少

有緣會見到佢

我1204 73 anyway賺左400% 走 都叫ok

本區聖父都唔識

去美森睇下連登ram仲有冇啦

SH PINS SE SQ TDOC，冇揀ARK，希望無揀錯啦
如果TSLA跌就加埋TSLA，今次會坐定定唔再penis sell

你又唔係走正股 option正常啦

都都要睇收入ge 可能github收入多d呢

講開電腦，有冇人用過mac mini
我都係上下網

IB TSLA得30%咁少

未砌過機...你不如買部Xbox Series X 簡單直接d....

當初買acb唔買sndl就係嫌佢風險太高
點知sndl升左96%果陣 acb都仲係咁靜
點樣保持心態平衡？

CS 多數係一分鐘內即聽....

console同 pc唔同既野黎
你點拎部xbox炒股

唔係你就唔係你

完全理岸好似得FT？

老老實實
牙西有無諗過veri會咁樣升法

墨巴走一半買其他股好過

文書機應該幾抵屌 但一加到16gb 同512ssd就貴到飛起

果陣差d就決定買sndl

應該係 ft舊錢擺係美帝銀行

老老實實，無
我都唔想隻股玩爛咗

佢下次earning係幾時？

希望佢可以回少少加貨

有無人知中銀原油寶最後單野點樣 忽然諗起想知

係喎sor買atx啦

今日個post好熱鬧

不了

4466拆左好似

無咩點樣
bitcoin都可以充公回血啦
有咩做唔到

好想學p巴炒老闆魷魚

你全倉zm？

依家0.73
唔知一陣一開又高幾多

可惜冇上到小西大船

中銀同客一人食一半？

26仲入唔入得過?

唔係你嘅就唔係你嘅

put 爆佢賺返

我用970 evo 都幾好用

5900x royal級
要訂先有

依家追太危險喇 錯過左就算

半個倉

柯屎睇書

唔識玩期權

望住佢1夜咁就升咗1倍

平時打機都用ps5，都係上下網睇片

講緊底板喎，唔關NVME 事，今代全部板都插到架

今晚會衝高ge index扯成咁

部份投資者透露，中國銀行將承擔客戶負價虧損，並將根據客戶的具體情況，在保證金20%以下給予差異化補償。即投資原油寶1000萬元以下的客戶，有機會從中行拿回20%的保證金；而投資1000萬元以上的大戶，需要自行承擔全部保證金損失，至於穿倉的部份由中國銀行自己承擔。

其實支銀好好啦

好巴今晚又fatfat

我點會唔明你感受
望就望acb都出下力

我覺得支那行錯棋，支那Joe同8婆打支那唔會手軟，8婆博連任先開始奶支。

一來叫價可以高d，2黎可以分薄GOP相關反支票源

攪到尋晚豬錢 diu以後做野要有discipline d先得

我哋親眼睇住佢一晚長大

張 net call 我一開市就走左

大陽觸大成交，回調成價縮咁解

miss 左上星期amazon 啲16x2 ram 平到抽根

柯屎

油二又應該唔會唔見人嘅

bam

成皮美一野變灰

係咪扯完就收皮

要贏番尋晚個

我走唔切呀 屌

柯屎都睇書，年青人有前途

琴晚細膽
入得好少嘢
今晚考慮下加左少少amd同埋se

咁點解會係咁，有冇唸過？

有得用1000w 就1000w, 升級唔洗再買咁麻煩

一個日日講X你老母(CHINA)
另一個鳩UP無人知想點
XI仲有得簡咩

ching 曲線賣大髀？

開始出口術

– 標準普爾指數委員會最終選擇了最簡單的方式將特斯拉 (NASDAQ:TSLA)加入到標普500指數。

對於那些希望籍著股票納入基準股指而押註特斯拉股價上漲的激進交易員來說，這是最理想的結果。

通常，在追蹤基準股指的指數基金完成購買後，加入股指的股票會比大盤下跌的幅度更大。

Aegon Asset Management首席執行官加裏·布萊克（Gary Black）稱，如果根據歷史經驗，那麽在12月21日特斯拉加入標普500指數之後，該股可能會回落，或會出現約10%至20%的跌幅，這與Facebook (NASDAQ:FB)在七年前加入標普之後的情況壹致。

今晚上到630就好

你咁厚血 扣少少姐

唔怪得知你地唔去借書

劏車場

即係未入夠貨?

琴晚咪有個巴打講
佢有個fd買tsla call + all in tsla
係咪發左

醒小小, 同你講 唔好入咁多 因住 仆街

我信聖誕前走走貨先

我屋企部機都係悠二到砌
衰d講 有咩事即上連登開post屌
佢送多部機俾你都得

係咪形容緊snap 幅圖

屙屎睇書嘅人都會明點解唔去圖書館

單純因為想收藏先買

咪就係, 多得丁民刁

尋晚咁樣有冇IV crash? 唔係好識

新手黎咗呢道一個月
睇咗咁多cm 同親自體驗
發覺真係sh 必勝。。
先知每晚花兩粒鐘望股其實冇咩用
d 時間用黎做其他野好過
不過未經歷過大跌市，唔知岩唔岩

youdontselltheycantbuy

利申冇tsla

隔住個moon都

你假設隻野有莊就明

好多野係一體幾面，好似圓柱咁，側面係方形，上面係圓形

收市46x， 盤後49x
佢啲call應該磨走左好多掛

琴晚V到咁
真係追落去發左

當個個都斬既時候就係大户加注買平貨既時候

個情況可能係琴晚tsla $607 突然插去$560左右，

跟住震走左好多人

盤後回調5%都係好正常。

平時ZM 一日內既波幅都差不多

第一

Told you index turns green , mid cap eat dogshit

first trade又搞開戶優惠
舊客仔就乜都無

尋日tsla iv係升

好巴 call 唔call fb tsm

隻aapl 今個星期升上130 ok ?

篇文提出既第一個flaw就係話人underestimate role of luck and risk
跟住只買3隻股？

清 比少左100鎂我地

SH INTL 個班訓得著嗎

岩架！ 前提你係揸好既資產
好野長期黎講一定會升

抽iPhone 姐

今晚睇路

Gay test

送2股喎同抽iphone喎

Mini itx 箱夠唔夠位放3080?

高風險，呢幾日無30%，得返25%左右
我ac 個 spx delta 去到200

Old news

琴晚未開市已經有

要開英國本地户口，BNO好似唔洗地址都得？

大貓唔考慮，B好似穩陣過L同R

屌那星意粉
一向電子產品都好難全面water resistance架啦
你潛水錶都有水壓限制啦

標普：一次性把特斯拉納入標普500指數，12月21日盤前生效

送乜股？imax?

可以分幾次？

1 x AMD Ryzen™ 7 5800X
價錢：$3,699

1 x ASRock B550 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$990

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-16GTRS — Silver
價錢：$1,290

1 x Samsung 980 Pro Series 1TB M.2 PCIe NVMe 4.0 x4
價錢：$1,999

1 x (預訂) Gigabyte GeForce RTX™ 3080 EAGLE OC 10GB GDDR6X
價錢：$6,599

1 x Corsair TX-M Series™ TX750M — 750W 80 Plus® Gold Semi-Modular
價錢：$989

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,105

mdb 今晚300

第一證券將根據演算機制隨機選擇免費股票。每股股票價值介於3美元至200美元之間。根據市場變動而波動。我們主要根據上一季度最受歡迎的主流公司股票來回饋客戶。

100 %
機率獲得3股免費股票
當您成功開戶並入金$100或以上，您有100%的機率獲得3股免費股票。

上網 ipad pro 啦

本來話太大分兩次

我本身賺架dklm

洗好晒牌搭
唔好比你一個small news推冧再洗呱

免費股票價值為3美元至10美元之間 人地送aapl

3 - 200喎
不過下面寫:

蘋果、波音、超微半導體
當您開設完成符合活動資格的賬戶，每一股您獲得的股票都有百分之一的機會來自於以上這些公司。

咦, 係喎

全世界都平倉得佢仲on99
工行建行十日前就roll左去下兩個月

送三股+抽iPhone
我26號先開左個

免費股票價值為3美元至10美元之間，大約佔98％的機率

98%係10鎂以下 送得咁寒酸

大貓都諗著賣歐洲同北美業務 一定唔諗

iphone 任買之時就係aapl 大跌時候

first trade好唔好用?
無佣金交易係唔係買賣唔收手續費?

FT係邊到佢個戈免費股票

好耐之前開左擺係到 但無入過錢

麻麻地好用, 息口太貴margin唔掂
無得玩盤前, 勝在完全離岸
係免手續費

意思姐係21號先買貨？

可能今晚就行左半程到125

喺
不過要預咗SH 先好用

好

佢係現有客戶invite friend 定係新客戶再invite friend先有個戈免費股票

Monzo 有收件地址就得
其他要地址證明初到我諗開住個先好d
仲研究緊

應該仲有喳沙
450c profit roll 上550c失敗左

美國人先有

估唔到net琴晚可以上返去
差啲dl 賣左

咁正

iv crush一半 應該仲有2蚊掛

今日lunch加餸食double安格斯

係 本身想再入啲個陣就開始升返

唔洗架啦，無影響

Sh無敵論

成個活動好似係"美國境內投資賬戶"先有

幾時先發達

點解咁講

坐左蘋果3個月溝左1次細1次中1次大琴晚盤後終於回本

佢條靚roku勁幾倍

幾時好似屌巴咁秒秒鐘幾百萬上
冇落

call爆aapl
今晚爆上

想盤前走貨，FT 一定走唔切

盤前好遲先開波
好難轉身

賣咗

川上巴

Tesla

真係好啱用黎SH
因為轉$走要俾手續費

又崩市

午安食咗飯未

一齊玩啦

點解墨巴會咁睇好佢

firstrade可唔可以直接轉$去monzo??
under同一個名

準備食

嘩，又升啊！！！！！！
拜登正式當選
疫苗面世
疫情好轉
中美關係好轉
世界重回正軌
2021納指上2萬
日日有腳奶

10m 散銀

比左一倍唔好再煩我

NET SH啦

送spac

LF2

尋晚我有錢嘅話都肯定會加倉

1st Mar

曲巴有無留意CIIC 同 GPRO

我諗住等佢pull back多d 建倉

呢排玩緊cs1.6

正規城快

11月psn 隻hollow knight 幾好玩

小西巴對慢牛定義與眾不同

升壞消息盡出

送F 比你自己買埋 U，crsr ，KO

sofi雖然垃圾但送aapl,幾好

最尾個句好吸引

已開

小小心得，玩short term option真係一糭升就轉正股sh

因為TSLA跌去$555嗰陣？

我夠膽講 呢度好少人會行權渣貨

唔熟option 點解食完嗰水仲要叉隻腳落去？

生活需要一點剌激呢句好好

所以我開2個倉 一個SH 一個炒option

快入快入 築緊雙底 就快飛天啦！！！！！

Baba係咪要drop to zero

我諗緊tsla升既話 好唔好每星期short張call賺下息利申有貨

唔知喎機箱入到 44mm
同厚display卡，但張卡好似5.16cm

埋條list 隻火牛真係放得落？

大家今日都好high

1221 前入齊貨，定1221當日即入貨，再玩音樂椅

聽你唱歌係入group最大嘅收穫

投資當在賭場賭錢咁 買咩股票 輸快d玩工具算

之前有個巴打成日推呢隻

多數唔得
機箱放harddisk 位經常會頂住

係我

即係得返英國用到大貓？
移民英國歐遊遊時用唔到

我理解係可以但冇so
過到去坐落搞個ibuk 實際d

小西巴今日有無射波？

mdb user

噤前先入呀

法國又賣，北美又賣 歐洲仲有冇業務？

黃國英，師傅，coco，都係話有兩個倉
結果都係長倉贏短倉
有無人短倉贏長倉?
黎緊開個call倉 (唔喜歡玩put)

識得透明人屈肚痛先叫識得玩lf2

發生咩事

玩具股正
利申:無抽

係咪壞左持倉睇唔到盤後價

網上D評測話好似六七十度

岩岩先睇到盤後炸到上592.2

直接退市

之前其他post有講，連黃國英都係有d勁耐以前買落既派息野係倉底保本

無 跌返落20

睇下成交量 話唔定有基金偷步

481@2

因為你拉返長條時間線睇黎既話 短期係唔易贏 一個浪 正手反手都打殘你

Iloud 聲好好多

原來有paradox 友
EU4 CK2 Victoria 2都玩過

佢跌5%iv都唔會crush
預輸6成半

坐定定好過炒波幅？

今晚50

留番黎每個禮拜SC

知我地一早入貨啦仲等你咩

係跌少左咋

爆升又未itm都可以跟delta換返咁多股，之後就算插返落去都唔洗輸走啲窩

ddog 120 吧

90都正常運作

Dlc社我淨係識玩stellaris

買xbox驚pass求其down啲驚玩

過一晚夜定輸贏啦
臨收市all in TQQQ call

你可以Email問契媽功課

透明人/忍者

我都係EU4 前排用神羅天征做到一球一教

1221果日或前後果日，會唔會大量獲利套現閪林

all in sqqq

P社堆game隻隻都好好玩

今朝個倉係一個月高位

勁牙

buy in rummor sell in fact

今日仲興奮過上星期 又要清倉保平安

呢隻我冇接觸過

以前都有人好似你咁諗 sc 廢老intc 咁賺錢

直到有一棍滅世之後 就無再咁做過

尋日咪小型冧咗次
係無啦啦有個唔係news嘅news扯返上去

波巴你zoom call 點算
雖然係profit 黎
開市斬？

馬雲比人拉左

又bin石仔

我係個班基金仲唔call齊馬一齊質低 tesla 等到時入平貨

我係受害者之一 ok?

幫你驚下世

Puppy

今晚照舊開市跌一劑洗一洗再上

你就想

開市頭2個鐘入面搵位走

我地TSLA 軍又換哂人聽講

pins呢

就快企唔穩了

會唔會開市倒升

GoGoGo

今晚我沒有極限

今晚開市跌一劑d人以為洗 點知上唔返直插

唔會跌啦

冇留意, 宜家入哂貨, 等緊到貨先搵野轉倉

TSM SH準備好了

唔貪心, 90得喇

今晚想ALL IN VEEV

神羅天征 ho din 但世征中後期好似好悶

呢隻CK 同HOI都唔識玩 冇上手意欲

有留意 打算破前頂先入

預蝕幾多

認真咩 有機會禁住班ETF黎搶都放生

SH ing

同路

無嘢睇嘅

Joined

Hoi個UI已經夠勸退，連tutorial都唔識玩

係喎
有ib uk
不過炒股報稅會唔會麻煩
稅唔怕交，係驚報少咗，以為我暪稅

開住先啦，岩開都未有人入

我見差唔多就開始po

等多啲人先開始share嘢

Jed

唔係好明

質到咩
質5% 老散就掃貨啦

無問題巴打，留名學野

不問價入返?

G chi
Se etsy愛好者

joined

好多人

我係SE PINS愛好者

好撚多cdrom

入去做cd rom

唔多識用telegram

呢個po
上至fund man下至支牛班傻9都會mon住

我就唔建議你開啦

講抄功課就精神晒
好快比打機group多人

忍者冇難道

不嬲唔多

𡃁仔梨食多過一百蚊呀！

你講得啱，仲有大把財utuber mon

share多d呀記住

唔識過海打美國 乜乜制空制海頭都暈

好多人靜靜地加入

Feel到陣味

好似可以改左條link

忘巴名言:睇住連郡食

ELON MUSK 撞車死左 你就去得IFC

點解唔等第二水先買

就算開都加密唔好益cd rom先啦

馬騮巴

已經多過了

希望佢死之前整到電動靈車啦

咁係可以再開嘅姐

入去做CD ROM

日經又龍到仆街

Share下姐當笑話咁睇就得

係 超浪費時間
但其實神羅天征好無腦

香港人幾時折墮到睇台灣仔講投資心得

TG就唔入了
留守連登公海

抄功課都要識得轉身快
琴日已經見證唔轉身快都好嚴重

一半喇 睇下佢會唔會倒升

點改

又多一個，加油

宥巴洗唔洗整番啲免責條款

支持

今年連game都冇買
上年已經玩爛晒

連郡歷戰交易員個個光速反手

EDIT > CHANNEL TYPE >REVOKE

之前小西巴都有段

無錯
唔光速反手係保唔住profit

上星期特價買返metro 黎玩

已入

美股投資是比放得久而不是選對的價格

如果睇好間公司
不問價入就得
如果要諗下個價值唔值得入
代表你都唔係特別睇好間嘢
所以仲未上車嘅咁多位
TESLA 盤前等緊大家

PS4 慢到頂唔順

係公海默默支持

其實唔用call 用正股跟得唔得😂

玩乜game會慢到頂唔順？

如果唔係 少年股神會屌到佢仆街

有無去抽
d fd好似好易中
利申無中過

玩住pc先？

不嬲係到都係咁做

今晚先搞，part time 緊

緊係有
都唔會中

你當長線練sh囉
宥晚講嘅股又唔算妖股嘅
都係增長股

留名等睇有人跟唔足之後係到嘈

巴打睇路

抽左psn個個唔知中唔中

應該無改用ssd
ps4 用原裝果隻係好慢

宥巴睇SE再買入個價去到幾多

琴晚mhwi入聚魔之地都load好耐

桂絲

屌
個網都入唔到
抽hi

好耐冇開過電腦

玩咩game?
我用緊打Fifa可以接受

原來mh唔怪得

掣係自己㩒
掣係自己㩒
掣係自己㩒

點解會叫折墜？

有無改ssd???

係咪又要走一批人了

開親grp都 draw走人

日日睇路紙做人

5點 淡友受死喇

冇啦
見就出ps5唔搞咁多野
點知咁難買

應該唔會
果班似一直都係cd rom

咁佢cash out左4成又唔會入肉，係亂咁跟住all in要小心姐

10:30
好友哭喪

似層相識嘅感覺
追擊咗西子好耐

佢撞車死左我有冇SC都死啦SHORT CALL係比人CALL走貨WOR
你想講SP?

Pushed

AAPL同你一齊見證130

A巴當年都 cash out 左

我都入咗
不過我SH撚

至少真心過睇連登仔

入到黎都係9叫啫

130買兩部pro max 支持下

留名

仲睇好xpev 80-85?

難得宥巴開心share 唔跟都可以學下野

上150 plz

屌無認真睇 自膠

少你一部

A巴破滅，非cash out不利，弊在做淡

正喎依隻

170個啦 宥巴你自己小心啦

係

好記得a巴cash out一球之後去amzn買女女figure

小西之前俾人屌到飛天, 真係勁慘

見到呢個人數就知好多人mon post

逃生門係咪閂左

童心再現
如果係屌女/p蛇 cash out 1球
一定係call g 屌天光

SH唔洗放架喎

跟一張遠期CALL

幾多CD ROM

放zm轉埋做veri leu
入多D貨

當年個 story 係世界末日
錯在市場，不在A巴

好似係比個期我
我SH到果時唔放
果啲錢對我黎講好少
睇下你係咪咁掂
類似嘅野
然後第二日止蝕
之後去埋三叔遊樂場

有錯勿插

係咩 冇印象了

咁就要睇佢交付量如何

好耐冇聽薛巴分享股

六國論其實係咪同財演差唔多

分享心得姐

就快200人
原來咁多CD ROM

1球可以租間penthouse返黎再請30條女玩返成個星期

我果d大路野個個都買緊

我覺得真正分高低係 risk manegment 同 money management

無咗嘅

最緊要大家互相討論學習

咁快入唔到

係兒子定返工對沖

連群人多勢壯

慢咗

可能從此唔再掂美股了

宥巴amd put 點瞓咗冇睇

仲以為你會追係入場位

150 同200入SQ已經差好遠

無hide隨時會有cd rom因為跟唔切輸錢而追擊你

公司佬

喺牛牛討論區屌

一早block左件友

跟咗你入ddog尋晚, shop 我好早$920已經入咗

追入場位咩意思
我 SQ 100 130 180 都入過

果期有睇好多c朗都插小西，明明人地就睇好中長線SH插得深就會加注，我自己都係咁買，但可惜太多c朗，中長線係指半日至一日

開一陣好啦
陣間開盤前盤中一大堆cd rom開始mon post入黎
到時後跟唔足就屌人

連登會員。。。。好撚廢.jpg

幾十年來香港人投資都好叻識好多嘢，台仔睇返我哋d分析就差唔多。
而家見到呢代個社會現實... 真心覺得折墮

大家睇路

sq57 139 149都有入，SH

薛巴入啲位好靚

Sh =一星期

小西巴當初sh論係之前大跌市俾唔少人屌
好在最後修成正果

薛巴
點睇mm好淡

我以為你會話 *

我好快放 通常賺得 20～30%

john

財報依家野 我地一律建議博

入場位 MM 派 追突破個個都差唔多
唔係咩難事

我又想開個谷

min. Spent 玩500張long call

一齊推爆個莊 有無人跟？

Same 希望中

買call無息收

又黎盤前龍

212
係咪釣魚群

5張都跟唔到
太少本

息口咁低....

跟

跟500張

咁你唔俾入谷了

跟 人生太短 出手要大

cable係咪無哂記者
咁搞法全部記者變哂支那人

玩左左兩三日就算唔腳軟, 扯旗都應該會係痛住咁扯

我都睇會 melt up 一輪再插
我而家d stop loss 都推到好緊

個Po推得咁快

新手入市2星期, 正股已賺2k 鎂
希望keep 住有得睇大家鳩叫學野
無抄足功課 有靠自己

呢隻 SH 應該冇咩問題

就好似大陸得一間央視
佢恨不得炒哂你所有記者

TSLA 軍幾時開谷

cable開左先例
now 係咪都會跟⋯

真.連郡

有無人同我一樣自從接觸左美股之後愛上左星期一至五
朝早做對沖 夜晚賭錢

開左啦 你無入？

冇

咁賤熊你弱左少少

屌，呢隻有咩好講

我都係
不過等埋最後呢輪瘋狂

獨行俠來

cable個節目勁好多 now都愈黎愈廢

我都想開谷
每朝訓醒
大大隻
同大家打打氣

係個GROUP 都9叫

Ok紙倉跟

全部轉哂玩即日 反正每日都有特價時間

jlaw特別唔同

呢幾好多波鞋抽

cut撚曬佢啦

有人辭官歸故里 有人漏夜趕賭場
氣氛咁好 係時候準備返工對沖

呢個月好關鍵

孖爆all in未日Call Put, 一係買樓一係跳樓, 冇高風險點會有高回報

兩棍拉落去 有幾多個坐得穩先
fvrr事件唔係好遠架咋

飛巴： Jlaw > MM

我好鍾意中國組同新聞刺針

風巴

留係都冇用啦

正股驚西 sp 就話驚姐

無計⋯政治任務嚟
唔可以由港媒自己報導支國

600!!!
700!!!
7000!!!

單邊
雙邊
3邊

hi 桂絲

D錢好夠用

日日都豬死了😂

咦 !?

石巴幾時開谷?
話哂石家村杓長
冇理由谷都冇個

有邊個月唔關鍵？
我減左好多exposure啦
琴日終於追返11月輸既就好開心啦

sp有錢接 驚咩
最怕係個胃食唔到咁多嘢 格硬食姐

而家先入ba 會唔會好on9?

石仔開谷
我第一個入

跑贏飛巴就得啦

同美國一樣
侵侵要連任全部媒體共同反侵
香港媒體全部都要染紅先有得撈

我九月輸曬所有profit
而家未達標

一兩張SP驚西, 開太多冇錢接就話驚姐

賣左啦

再升慢慢減倉 廢事慘案重現

Rush巴加油

係咪唔可以俾忘巴入

咁我覺得係gitlab overvalue
Gitlab 咁夠competitor

小弟不才

都跑左佢幾年target番黎

換左ssd 未

SE望左好耐，希望真係回調比我上車

未到apple 應許之地都唔會走

咁係咪可以帶埋 FuFu 去環遊世界

有冇fufu 相

giordano底褲200蚊7條

又bin

你問 diu女巴

fufu正咩

一般貨色

唔會啦
只係本身11月頭賺得太多差唔多可以double左自己之前既profit

袁總俾力啦

行路有錢要識執

你就好 我9月2棍profit歸零

rosema>fufu

薛巴 幾時carry我 得返一個月 差少少達標

啲牙好正

升緊啦

尋晚大奇蹟日 今日仲唔糕糕糕？

想問下大家點睇PLTR?

啲牙 > rosema > fufu

唔著底褲 一蚊都唔洗

買唔起500張call唔俾入

26入咗
爆升就賣

咪就係，唔大波都唔會上到去極品貨色

門檻太高

唔好引我 袁總 今晚可否500

我31 好撚驚

5張call都買唔起

TSM

我而家係防守大師 得 Max Drawdown 有得 GEL 下

你睇下 MM d 書先

冇 E cup 都唔會睇得上眼

點解琴晚24.5左右唔溝
30蚊以上蟹貨區

欣直 ok？

唔加密

好簡單 因為無錢

香港d大波妹收得好埋，好蠱惑，唔除衫都唔知龍與鳳

要大波唔係要肥閪ok?

波大遮三醜，一肥毀所有

講左咩你自己參透下

same依家都未到ATH, 但係個個都話會有巨棍黎緊

真

有冇人知debt tender offer即係點

DEER真人好一般

仲500有480我都滿足了

薛巴你女朋友好似就係呢d case

d假大波妹仲古惑
平時谷到行 一除乜都冇

隻嘢可以SH 如果你夠毅力
我坐一星期已經係極限 本細冇計

應該冇問題既

i have a position

屌 無人入既

CD-ROM呢

假大空

可以咁講

咩事咩170個

防守大師

咁多女女相都冇人入

美股摩連奴

搵到自己搵既方法搵$就得，我都係2月買完經歷溶斷再不停加貨sh 到宜家

入左 幫緊你幫緊你

睇到我

nq 12400多淡友到打穿佢short squeeze

好撚正喎

係得薛巴咁離地

好想推爆佢

好撚有肉地

食慣a5 和牛 唔會食呢啲a4 嘢

d相執得太勁

咁我又冇話唔正

假㗎

3分已袋 錢已賺

啪啪聲呀

都係盤前嘅美股post好睇啲

5點準備交場

無左既

依家係女女台

入唔到wo

終於有認真答案，thx

著底褲好似會影響發育

禾刀系

半倉袁總，而家好sad

美股認真討論區

唔留戀了 市場太多正野

好多都跌返晒

幾時先黎熔斷派對

而家咁快打穿無用
開左盤前再打穿 再妹幾下
開市爆上就係最好劇本

今日如果高開高走 咁樣可以玩多一星期
如果高開低走 咁就預備big short

正

more

Se琴晚隻腳j死人

rosema 好豬兜

你死左之後

佢最少都10手啦

搞咩啊

聽日停

係 不過都好過fufu

fufu 只不過係正常港女, 不過佢贏在肯露得黎又串嘴, 串嘴得黎又冇乜腦

點解高開高走 可以玩多一星期？

中六同小六照翻
睇巴打想食幾多歲

美屁股認真討論區

fbi is watching me